呢個政府根本無進步過

林鄭口口聲聲話要令社會前進
所以提出四大行動
但呢個政府自己都無前進過
仲想令社會向前行？

幾年前 我地要真普選
呢個政府就比件垃圾我地
叫我地袋住先

到今日 我地要五大訴求
呢個政府再次比啲垃圾我地
再叫我地袋住先

我唔知大家身邊既人有無上當
但我相信各位仍然係知道
五大訴求 缺一不可
麻煩各位係自己既fb ig之類 提醒你地身邊既人
政府係到呃緊我地
幾年前 我地唔會袋住先
到今日 我地都唔會袋住先

五大訴求 缺一不可

仲想叫我地袋住先？
食屎啦你

五大訴求 缺一不可

0進步呀林鄭 落台啦你